現代ielts

小弟非常不幸咁交左第一期既錢
之後上連登搵搵下發現係伏
聽日就call馬上去嘈佢退錢
退唔退到架...3400

我祼考7.5

乜嘢第一期嘅錢

ielts 有4份卷
我交左reading班(fraxxxie chxx)
咁就3400

不過一堂都味上

有排你聽呀D電話
果陣考完1日3電話咁
煩到

你四期比萬三，一期就交三千幾，政府最後比返一萬你! 你交左第一次錢就冇得返轉頭嫁la!

退撚咗啦 咁耐先覆

有得退？我真係上曬四期😭

一堂都冇上